# Copyright (C) 2014 Alexander Ustimenko
# This file is distrubuted under the GPL-3.0+
# Translators:
# Alexander Ustimenko <ustimenko.alexander@gmail.com>, 2015-2017
# Kyle Wang, 2015
# Kyle Wang, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP testing\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-29 23:59+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2017-10-26 13:29+0000\n"
"Last-Translator: Alexander Ustimenko <ustimenko.alexander@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/wp-translations/wp-testing/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ../src\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x;esc_html_e;esc_html__;esc_attr_e;esc_attr__;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;_x:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;__ngettext_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Textdomain-Support: yesX-Generator: Poedit 1.6.4\n"

#: Component/StepStrategy.php:119 Model/Scale.php:84
msgid "%1$g out of %2$g"
msgstr "%1$g/%2$g"

#: Doer/Feedbacker.php:40
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: Doer/Feedbacker.php:56 Doer/Feedbacker.php:65 Doer/Feedbacker.php:66
msgid "Paid add-ons"
msgstr "付费插件"

#: Doer/Feedbacker.php:57 Template/Feedback/get-support-finish.php:11
msgid "Paid support"
msgstr "付费支持"

#: Doer/Feedbacker.php:103 Template/Feedback/editor-metabox.php:6
#: Template/Feedback/footer.php:2 Template/Feedback/report-issue-finish.php:10
#: Template/Feedback/report-issue.php:2
msgid "Report the problem"
msgstr "报告问题"

#: Doer/Feedbacker.php:133 Template/Feedback/editor-metabox.php:9
#: Template/Feedback/footer.php:4 Template/Feedback/get-support-finish.php:6
#: Template/Feedback/get-support.php:2
msgid "Get the support"
msgstr "获取支持"

#: Doer/Installer.php:38
msgid "Helps to create psychological tests."
msgstr "帮助创建心理测试。"

#: Doer/PassingBrowser/Admin.php:77 Doer/PassingBrowser/Admin.php:84
msgid "Respondents’ test results"
msgstr "答卷"

#: Doer/PassingBrowser/Admin.php:78
msgid "Respondents’ results"
msgstr "答卷"

#: Doer/PassingBrowser/User.php:10 Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:13
#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:22
msgid "Tests"
msgstr "测试"

#: Doer/PassingBrowser/User.php:11
msgid "My Results"
msgstr "我的结果"

#: Doer/PassingBrowser/User.php:18
msgid "My Test Results"
msgstr "我的测试结果"

#: Doer/TestEditor.php:66
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: Doer/TestEditor.php:67
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: Doer/TestEditor.php:69
msgid "Comparision"
msgstr "比较"

#: Doer/TestEditor.php:70
msgid "Operator"
msgstr "运算符"

#: Doer/TestEditor.php:81
msgid "Test Page Options"
msgstr "测试页选项"

#: Doer/TestEditor.php:83
msgid "Result Page Options"
msgstr "结果页选项"

#: Doer/TestEditor.php:85 Template/Test/Editor/content-editor-buttons.php:3
msgid "Edit Questions and Answers"
msgstr "编辑问题和答案"

#: Doer/TestEditor.php:86 Template/Test/Editor/content-editor-buttons.php:7
msgid "Edit Scores"
msgstr "编辑分数"

#: Doer/TestEditor.php:87 Template/Test/Editor/content-editor-buttons.php:11
msgid "Quick Fill Scores"
msgstr "快速填充得分"

#: Doer/TestEditor.php:88 Template/Test/Editor/content-editor-buttons.php:15
msgid "Edit Formulas"
msgstr "编辑公式"

#: Doer/TestEditor.php:230
msgid "Publish on the home page"
msgstr "发布到首页"

#: Doer/TestEditor.php:252
msgid "Show in title percentage of questions that respondent already answered"
msgstr "在标题中显示受访者的答题进度"

#: Doer/TestEditor.php:256
msgid "Show one question per page"
msgstr "每页显示一个问题"

#: Doer/TestEditor.php:260
msgid "Allow multiple answers per question"
msgstr "允许多选"

#: Doer/TestEditor.php:264
msgid "Reset respondent answers when \"Back\" button pressed"
msgstr "按返回键时重置答案"

#: Doer/TestEditor.php:267
msgid "Button caption"
msgstr "按钮标题"

#: Doer/TestEditor.php:269 Doer/TestPasserAction/FillForm.php:70
msgid "Get Test Results"
msgstr "获取测试结果"

#: Doer/TestEditor.php:286
msgid "Show scales chart"
msgstr "显示指标图"

#: Doer/TestEditor.php:290
msgid "Show scales"
msgstr "显示指标"

#: Doer/TestEditor.php:294
msgid "Sort scales by score"
msgstr "按得分排列指标"

#: Doer/TestEditor.php:298
msgid "Show test description"
msgstr "显示测试描述"

#: Doer/TestEditor.php:383
msgid "Test data not saved"
msgstr "测试数据未保存"

#: Doer/TestPasser/DirectRenderer.php:19
#: Doer/TestPasser/FilterRenderer.php:105
#: Template/Test/Passer/fill-form.php:81
msgid "Test is under construction"
msgstr "测试仍在开发中"

#: Doer/TestPasser/FilterRenderer.php:106
#: Template/Test/Passer/fill-form.php:82
msgid "You can not get any results from it yet."
msgstr "您暂时无法获取任何结果。"

#: Doer/TestPasserAction/FillForm.php:64
msgid "{percentage}% answered"
msgstr "已回答 {percentage}%"

#: Doer/TestPasserAction/FillForm.php:73 Template/Feedback/environment.php:35
#: Template/Feedback/get-support-finish.php:32
#: Template/Feedback/get-support.php:38
#: Template/Feedback/report-issue-finish.php:59
#: Template/Feedback/report-issue.php:57
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: Doer/TestPasserAction/GetResults.php:75
msgid "Test result not found"
msgstr "未找到测试结果"

#: Doer/TestPasserAction/GetResults.php:76
msgid "You can not get anything from nothing."
msgstr "您无法获取任何信息。"

#: Doer/TestPasserAction/GetResults.php:85
#, php-format
msgid "Sorry but your browser %s is not compatible to display the chart"
msgstr "您的浏览器 %s 不兼容，无法显示图表"

#: Doer/TestPasserAction/ProcessForm.php:77
msgid "Test data not valid"
msgstr "测试数据无效"

#: Doer/TestPasserAction/ProcessForm.php:78
msgid "You passed not valid data to test."
msgstr "您传入的测试数据无效。"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:14 Widget/PassingTable/Admin.php:87
#: Widget/PassingTable/User.php:26
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:15
msgctxt "test"
msgid "Add New"
msgstr "新建"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:16
msgid "Add New Test"
msgstr "新建测试"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:17
msgid "Edit Test"
msgstr "编辑测试"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:18
msgid "View Test"
msgstr "查看测试"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:19
msgid "Search Tests"
msgstr "搜索测试"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:20
msgid "Parent Test:"
msgstr "父测试："

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:23 Widget/PassingTable.php:84
msgid "All Tests"
msgstr "所有测试"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:24
msgid "Update Test"
msgstr "更新测试"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:25
msgid "New Test Name"
msgstr "新测试名"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:26
msgid "Parent Test"
msgstr "父测试"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:28
msgid "New Test"
msgstr "新测试"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:29
msgid "No Tests found"
msgstr "未发现测试"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:30
msgid "No Tests found in Trash"
msgstr "回收站中未发现测试"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:32
msgid ""
"Instrument to measure unobserved constructs (latent variables). Typically it"
" is a series of tasks or problems that the respondent has to solve."
msgstr "测量潜在变量的工具。通常是让答题者解决一系列的任务或问题。"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:63
#: Template/Test/Editor/edit-questions-answers.php:50
msgid "Test Answers"
msgstr "测试答案"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:64
msgid "Test Answer"
msgstr "测试答案"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:65
msgid "Add New Answer"
msgstr "新建答案"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:66
msgid "Edit Answer"
msgstr "编辑答案"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:67
msgid "View Answer"
msgstr "查看答案"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:68
msgid "Search Answers"
msgstr "搜索答案"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:69
msgid "Parent Answer:"
msgstr "父答案："

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:71
msgid "Answers"
msgstr "答案"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:72
msgid "All Answers"
msgstr "全部答案"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:73
msgid "Update Answer"
msgstr "更新答案"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:74
msgid "New Answer Name"
msgstr "新答案名"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:75
msgid "Parent Answer"
msgstr "父答案"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:77
msgid "New Answer"
msgstr "新答案"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:78
msgid "No Answers found"
msgstr "未发现答案"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:79
msgid "No Answers found in Trash"
msgstr "回收站未发现答案"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:84
msgid "Test Scales"
msgstr "测试指标"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:85
msgid "Test Scale"
msgstr "测试指标"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:86
msgid "Add New Scale"
msgstr "新建指标"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:87
msgid "Edit Scale"
msgstr "编辑指标"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:88
msgid "View Scale"
msgstr "查看指标"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:89
msgid "Search Scales"
msgstr "搜索指标"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:90
msgid "Parent Scale:"
msgstr "父指标："

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:92 Widget/PassingTable/Admin.php:88
#: Widget/PassingTable/User.php:27
msgid "Scales"
msgstr "指标"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:93
msgid "All Scales"
msgstr "全部指标"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:94
msgid "Update Scale"
msgstr "更新指标"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:95
msgid "New Scale Name"
msgstr "新指标名"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:96
msgid "Parent Scale"
msgstr "父指标"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:98
msgid "New Scale"
msgstr "新指标"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:99
msgid "No Scales found"
msgstr "未发现指标"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:100
msgid "No Scales found in Trash"
msgstr "回收站中未发现指标"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:105
msgid "Test Results"
msgstr "测试结果"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:106
msgid "Test Result"
msgstr "测试结果"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:107
msgid "Add New Result"
msgstr "新建"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:108
msgid "Edit Result"
msgstr "编辑结果"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:109
msgid "View Result"
msgstr "查看结果"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:110
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:111
msgid "Parent Result:"
msgstr "父结果："

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:113
#: Template/Test/Passer/get-results.php:17 Widget/PassingTable/Admin.php:89
#: Widget/PassingTable/User.php:28
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:114
msgid "All Results"
msgstr "全部结果"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:115
msgid "Update Result"
msgstr "更新结果"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:116
msgid "New Result Name"
msgstr "新结果名"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:117
msgid "Parent Result"
msgstr "父结果"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:119
msgid "New Result"
msgstr "新结果"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:120
msgid "No Results found"
msgstr "未发现结果"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:121
msgid "No Results found in Trash"
msgstr "回收站中未发现结果"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:126
#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:134
msgid "Test Categories"
msgstr "测试分类"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:127
msgid "Test Category"
msgstr "测试分类"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:128
msgid "Add New Category"
msgstr "新建分类"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:129
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑分类"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:130
msgid "View Category"
msgstr "查看分类"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:131
msgid "Search Categories"
msgstr "搜索分类"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:132
msgid "Parent Category:"
msgstr "父分类："

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:135
msgid "All Categories"
msgstr "全部分类"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:136
msgid "Update Category"
msgstr "更新分类"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:137
msgid "New Category Name"
msgstr "新分类名"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:138
msgid "Parent Category"
msgstr "父分类"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:140
msgid "New Category"
msgstr "新分类"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:141
msgid "No Categories found"
msgstr "未发现分类"

#: Doer/WordPressEntitiesRegistrator.php:142
msgid "No Categories found in Trash"
msgstr "回收站未发现分类"

#: Model/Formula.php:88
#, php-format
msgid ""
"Formula for %s is incompatible as it contains both numbers and percentages"
msgstr "%s 的公式不兼容，因为它同时包含数字和百分比"

#: Model/Formula.php:90
#, php-format
msgid "Formula for %s has error"
msgstr "%s 的公式有误"

#: Model/FormulaVariable/ScaleValue.php:18
msgid "Scale Variable"
msgstr "指标变量"

#: Model/FormulaVariable/SelectedAnswer.php:18
#: Template/Test/Editor/edit-formulas.php:79
#, php-format
msgid "Question %1$s answer %2$s"
msgstr "问题 %1$s 答案 %2$s"

#: Model/FormulaVariable/SelectedAnswer.php:19
msgid "Answer Variable"
msgstr "答案变量"

#: Model/Shortcode/Test.php:19
#, php-format
msgid "Test \"%s\" is not published. You can not include it anywhere."
msgstr "测试“%s”未发布。您不能在任何地方使用它。"

#: Model/Shortcode/TestReadMore.php:30
msgid "Start Test"
msgstr "开始测试"

#: Template/Feedback/editor-metabox.php:13 Template/Feedback/footer.php:7
msgid "Add review"
msgstr "添加评论"

#: Template/Feedback/editor-metabox.php:15 Template/Feedback/footer.php:9
msgid "Thank you"
msgstr "谢谢"

#: Template/Feedback/environment.php:7 Template/Feedback/get-support.php:18
#: Template/Feedback/report-issue.php:46
msgid "System information"
msgstr "系统信息"

#: Template/Feedback/get-support-finish.php:7
#: Template/Feedback/get-support.php:31
msgid "Get support as soon as possible"
msgstr "尽快获取支持"

#: Template/Feedback/get-support-finish.php:15
#, php-format
msgid "Use this text to order <a target=\"_blank\" href=\"%s\">paid support</a>"
msgstr "使用此文本请求<a target=\"_blank\" href=\"%s\">付费支持</a>"

#: Template/Feedback/get-support-finish.php:23
#: Template/Feedback/report-issue-finish.php:12
#, php-format
msgid "Copy this text to create new topic at %s"
msgstr "复制此文本以在 %s 创建新主题"

#: Template/Feedback/get-support.php:7
msgid "In short"
msgstr "概览"

#: Template/Feedback/get-support.php:8 Template/Feedback/get-support.php:13
#: Template/Feedback/report-issue.php:29 Template/Feedback/report-issue.php:33
#: Template/Feedback/report-issue.php:42
msgid "Please use english language"
msgstr "请使用英语"

#: Template/Feedback/get-support.php:11
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: Template/Feedback/get-support.php:14
msgid "What do you want to get and why?"
msgstr "您想要得到什么，为什么？"

#: Template/Feedback/get-support.php:22 Template/Feedback/report-issue.php:50
msgid "Add technical details about your installation"
msgstr "添加有关您的安装的技术详情"

#: Template/Feedback/get-support.php:27
msgid "Priority"
msgstr "优先"

#: Template/Feedback/report-issue.php:7
msgid "Problem is repeated"
msgstr "问题在以下情况下重复出现："

#: Template/Feedback/report-issue.php:11
msgid "when you use another hosting"
msgstr "使用另一台主机时"

#: Template/Feedback/report-issue.php:15
msgid "on the local computer"
msgstr "在本地计算机上"

#: Template/Feedback/report-issue.php:19
msgid "with default theme"
msgstr "使用默认主题"

#: Template/Feedback/report-issue.php:23
msgid "when all other plugins are disabled"
msgstr "当所有其他插件被禁用"

#: Template/Feedback/report-issue.php:28
msgid "You expect"
msgstr "您的预期"

#: Template/Feedback/report-issue.php:32
msgid "Actually you get"
msgstr "实际结果"

#: Template/Feedback/report-issue.php:36
msgid "URL of the screenshot"
msgstr "屏幕截图的 URL"

#: Template/Feedback/report-issue.php:40
msgid "Steps to repeat the problem"
msgstr "重现问题的步骤"

#: Template/Test/Editor/edit-formulas.php:5
#: Template/Test/Editor/edit-scores.php:23
#: Template/Test/Editor/edit-scores.php:33 Widget/PassingTable/User.php:24
msgid "#"
msgstr "井"

#: Template/Test/Editor/edit-formulas.php:6
#: Template/Test/Editor/edit-formulas.php:22
msgid "Formula"
msgstr "公式"

#: Template/Test/Editor/edit-formulas.php:7
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: Template/Test/Editor/edit-formulas.php:35
msgid "No formulas to edit. To edit formulas you must have results selected."
msgstr "没有可以编辑的公式。要编辑公式，您必须选择结果。"

#: Template/Test/Editor/edit-formulas.php:49
msgid ""
"Both numbers and percents allowed. For example \"scale-bla\" has total 30, "
"then \"scale-bla > 15\" and \"scale-bla > 50%\" are same."
msgstr "允许数字和百分比。例如，如果“scale-bla”总计为 30，那么“scale-bla > 15”与“scale-bla > 50%”相同。"

#: Template/Test/Editor/edit-formulas.php:53
msgid "Comparisions"
msgstr "比较"

#: Template/Test/Editor/edit-formulas.php:62
msgid "Operators"
msgstr "运算符"

#: Template/Test/Editor/edit-formulas.php:73
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: Template/Test/Editor/edit-formulas.php:92
msgid ""
"No variables for formulas available. To use variables you must have scales "
"selected or have at least one question and answer."
msgstr "公式没有可用的变量。要使用变量，您必须选择指标或至少有一个问题和答案。"

#: Template/Test/Editor/edit-questions-answers.php:7
msgid ""
"No questions to edit. Add new questions and then they will appear here."
msgstr "无问题可编辑。添加新问题后，会在此出现。"

#: Template/Test/Editor/edit-questions-answers.php:22
msgid "Remove Question"
msgstr "删除问题"

#: Template/Test/Editor/edit-questions-answers.php:39
msgid "Remove Answer"
msgstr "删除答案"

#: Template/Test/Editor/edit-questions-answers.php:49
msgid "Add Individual Answer"
msgstr "添加各个答案"

#: Template/Test/Editor/edit-questions-answers.php:50
#, php-format
msgid ""
"— unique to each question. If you have same answers to all test questions, "
"use the %s"
msgstr "— 因题而异。如果各题答案相同，请使用 %s"

#: Template/Test/Editor/edit-questions-answers.php:57
msgid ""
"Paste here your questions and they will fill fields below. Numbers and other"
" indexes will be stripped automatically."
msgstr "在此粘贴问题，然后会填充到下方字段。数字等编号会自动去除。"

#: Template/Test/Editor/edit-questions-answers.php:62
msgid "Add Question"
msgstr "添加问题"

#: Template/Test/Editor/edit-questions-answers.php:63
#: Template/Test/Editor/edit-questions-answers.php:64
msgid "Quick Fill From Text"
msgstr "从文本快速填充"

#: Template/Test/Editor/edit-scores.php:8
#: Template/Test/Editor/quick-fill-scores.php:8
msgid ""
"No scores to edit. To edit scores you should have questions, answers and "
"selected scales."
msgstr "若要编辑没有得分。要编辑的分数应该具有问题、 答案和选定体重秤。"

#: Template/Test/Editor/quick-fill-scores.php:18
#: Template/Test/Editor/quick-fill-scores.php:36
msgid "Scale"
msgstr "指标"

#: Template/Test/Editor/quick-fill-scores.php:19
#: Template/Test/Editor/quick-fill-scores.php:37
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: Template/Test/Editor/quick-fill-scores.php:20
#: Template/Test/Editor/quick-fill-scores.php:38
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: Template/Test/Editor/quick-fill-scores.php:21
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: Template/Test/Editor/quick-fill-scores.php:48
msgid "Add new combination"
msgstr "添加新的组合"

#: Template/Test/Passer/fill-form.php:55
msgid "Please select at least one answer."
msgstr "请至少选择一个答案。"

#: Template/Test/Passer/fill-form.php:56
msgid "Please choose only one answer."
msgstr "请选择只有一个答案。"

#: Widget/PassingTable/Admin.php:91
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: Widget/PassingTable/Admin.php:92
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: Widget/PassingTable/Admin.php:93
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"
